落雨擔遮嘅行出邊啦屌

落咁大雨，係人都怕整濕自己，但係可唔可以唔好咁撚自私，擔住遮嘅就好心行出邊啦，迫撚晒啲冇帶遮嘅行出邊，平時落雨擔遮自己都自動自覺行出面

此現象普遍集中於廢老

D 仆街 越擔遮行得越埋牆

好想拍鳩佢把遮 但係唔敢

無帶遮呀？

放工先嚟落雨

特別係d女人 又要遮到低一低 成日差d俾班女人插爆隻眼

其實唔帶遮個啲人有咩資格發惡姐

有啲仲要企住喺度摷袋

係好ON9

係你唔識將心比自姐

關有冇帶遮咩事?
依家講緊哩個行為on9喎

成班垃圾

我只係講出呢件事發生左之後嘅後果 有啲咩問題呢？

第一日黎香港咩
同地鐵企哂係門口一鳩樣

你咪攝個內線，撞佢地出去。

但係佢哋又識避㗎喎

呢個真 見親呢啲我會攞隻手㩒低佢把遮 佢一係就舉高把遮

哎喲喲你無帶遮呀

好過0的呀姐擔遮遮太陽然後撞尻你個頭